Sofi 改積分制度

下月無 twitter換了

每日得0.1usd

登入80日有1股變左200日先有1股

衝去換了 imax

換埋80分就轉會

每兩個月入錢都攞到540pt
一月尾入，二月頭走三月尾入... etc

見唔到邊度有寫

打錯，應該45x6...270